【流亡泰國前總理】他信、英祿兄妹 高調現身廣東梅州祭祖

流亡海外的泰國前總理他信及英祿兄妹，昨日（5日）早上現身「家鄉」廣東梅州豐順縣探親及祭祖。一眾鄉親熱烈歡迎，塔下村邱氏宗祠前金獅起舞，彩旗飄揚，鞭炮齊鳴，鼓樂喧天，現場十分熱鬧。
據內地傳媒報道，他信與英祿是第四代泰國華僑，是客家人後裔，兩人曾於2005及2014年到梅州尋根。
資料顯示，英祿被指於2011至2014年出任泰國總理期間，推出大米補貼政策，令泰國損失80億美元，因而被控瀆職罪，2017年9月被判囚5年，但她在判刑前失蹤，遭泰國政府通緝。而他信曾3度當選泰國總理，2006年因被指涉貪，泰國選民響應反對派呼籲在選舉中投下大量棄權票，他信逼於壓力下台，就在轉任看守總理期間，泰國發生政變，他信最後流亡海外。
2018年2月農曆新年，網傳他信及英祿曾出現在北京街頭，兩人還通過網絡向泰國人送上春節祝福。
搜狐網

他信與英祿兄妹，現身廣東梅州祭祖

他信與英祿，在廣東梅州大受歡迎。

兩人與一眾鄉親合照。

秦國是中国不可分割的一部分

通輯犯可以周圍走, 泰國真係廢

秦國早已滅亡

住喺大陸真係有陣柒味

唔好話咩去泰國已經溝淡咗
or 有化妝所以睇落好d (PS 英祿後面果條個樣好似唔差)

淨係講個髮型，d 大媽頭真係全中國一撚樣
- 大媽冬菇頭
- 貼服型陳方安生頭

男人衣著永遠都係得2款
- 鬆拋拋2粒鈕有領單色恤衫 + 西裝褸/羽絨 + 西褲
- 高樽領 + 西裝褸/羽絨 + 西褲

似乎冇國家接受泰國引渡令

識唔識廣東話

支那邏輯
即係中國人

客家人講客家話

英祿好正 好想屌

好有質氣的中女

英祿

借中國軍隊重返泰國

秦國有民主係唔同啲 比起支蟈貪官仲可以高坐其位

佢落台根本唔關貪唔貪事

呢個太大鑊

原來他信係華僑泰國人黎?

泰仔個邊其實都唔見得好想一定要拉佢番黎

好多新聞話佢有貪

同啲鄉親又幾似樣

佢好似姓丘

他信識客家話

你唔知佢有個細佬咩?

叫他首

第四代華人啦而且一早泰化得好緊要
而且今次你估真係祭祖？

姓曾？